點解被世界遺棄不可怕

喜歡你有時還可怕？

點解你咁多點解

咁點解

因為喜歡你真係好撚可怕

諗過吓
會唔會講緊同性戀